南韓足球隊腳踩支那獎盃撒尿 強國網友怒吼

南韓國家足球青隊隊員，近日參加中國舉辦的熊貓盃邀請賽並奪下冠軍，不過他們被拍到有隊員在頒獎典禮上，直接腳踩冠軍獎盃，甚至做出撒尿的動作，惹怒一大批中國網友，最後韓國球隊出面道歉。

據中國《新浪網》報導，這支南韓球隊被拍到，在頒獎典禮上領獎後，又球員直接腳踩獎盃，甚至撒尿，其他球員還大笑。中國網友看到後，罵爆這群南韓球員：「和韓國人比賽，還不如人獸交。」、「自從出了勝利張紫妍案，對韓國男人真的感到噁心，再看這張圖，我真的要吐了。」、「恥辱啊。」、「這根本是把中國球員踩在腳下。」

隨後熊貓盃主辦單位也立刻向南韓隊伍提出嚴正抗議和交涉，主辦單位也說：「歷屆熊貓盃的冠軍獎杯，都會放在所在國足協的足球博物館，組委會不清楚為何該隊員要侮辱屬於自己國家具有十分意義的獎盃。」

最後南韓隊果然頂不住中國網友的壓力，韓國U18主帥金正秀出面道歉：「首先我要就事情的發生道歉，這完全是我的錯誤，我們希望兩國足協能維持友好關係，我們的球員不會再做出類似舉動，我們再次道歉，我們傷害了中國人的感情。」

恥辱係踢咗咁多年都仲係咁垃圾，有本事咪贏返人地囉

韓國u18擺到明唔妥中國

狗咬狗

屌你老母對韓國泰國紐西蘭一球都入唔到

道歉完背後繼續笑鳩支那
而家全世界就係針對你支那 吹咩

冇乜邊個妥

兜口兜面當垃圾真係未見過

南韓隊 : 狗也不屌

想問支那有冇贏過南韓？

華為零件

「和韓國人比賽，還不如人獸交。」

自認畜牲

連打嘴炮都贏唔到

本身請人返嚟贏自己已經好戇鳩嘅啦，而家個盃都俾人當尿兜

咁串，宣戰啦

蚑那蝗嘅獎盃=南韓狗嘅尿兜

歷屆熊貓盃
2014先開始咋喎, 講到好歷史悠久咁

舊年贏英格蘭

做錯野梗係要道歉啦
應該係要一人痾一篤屎入個盃先啱架嘛

是但啦 兩邊都係垃圾人種

兩邊都幫唔到

落